{
  "Anchorage repair": "修理&喂奶",
  "Akashi not flagship": "明石不是旗舰",
  "Not ready": "未就绪",
  "Repair not ready": "修理未就绪",
  "Repairing": "正在修理",
  "Milk not ready": "喂奶未就绪",
  "Feeding": "正在喂奶",
  "Nosaki loves you!": "妈妈爱你哦♥",
  "Nosaki not found": "没有查询到妈",
  "Nosaki not in position": "妈妈不在旗舰/二号位",
  "Nosaki needs resupply": "妈妈饿了",
  "Nosaki damaged": "妈妈受伤了",
  "Nosaki low morale": "妈妈心情不好",
  "Nosaki in dock": "妈妈在泡澡",
  "Capacity: %s": "可修理数量: %s",
  "Please return to HQ screen to make timer refreshed.": "请回到母港画面以重置计时器。",
  "Ship": "舰娘",
  "HP": "耐久",
  "Akashi Time": "明石修理时间",
  "Per HP": "单位修理时间",
  "Estimated repaired": "预计已回复",
  "fleet in expedition": "舰队远征中",
  "Elapsed:": "计时器：",
  "Akashi loves you!": "明石爱你哦！",
  "flagship in dock": "旗舰入渠中",
  "anchorage repair completed": "泊地修理完毕",
  "A plugin to help in Akashi's anchorage repair arrangement": "明石泊地修理助手",
  "Docking": "入渠中",
  "Total time required": "泊地修理总耗时",
  "Time required for 1 HP recovery": "每回复一点耐久所用泊地修理时间",
  "Estimated HP recovery since last refresh": "从上次刷新之后的预计耐久回复量",
  "Candidates": "适格者"
}
